再唔諗方法阻止何超瓊同伍淑清呢兩條臭西係聯合國發言, 今次運動既國際戰線將會一鋪清袋

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

而家俾人國際抹黑呀, 好撚嚴重呀

最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

公然派fake news
咁咪可以大條道理話呢條友講野0公信力囉

首先要有方法俾全場人都知呢啲係fake news
同埋要嚴正聲明俾聯合國知呢兩條臭西唔代表香港人

聯合國係一個已經俾支那滲透晒既組織
連美帝都想取消左佢

阻就好難阻架啦,但一定要係佢面前對質,問到佢地口啞啞

推

岩, 要當眾拆穿佢地

問題係有冇手足係與會者?

早幾日我開聯署得比人屌無人理，家下大家直接寄信啦，聯署已經太遲😡

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

行得正企得正 唔洗阻 等佢自暴其短

佢地手法主要係將一D小事無限放大, 而且得圖, 我地求其一段片都嚴重過佢

根本冇可能阻
國家機器阻你就易
唯一可以做就係將佢地駁到
等佢地7出黎

抹黑...
#chinazi

最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

抹黑...
#chinazi styl

最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

咁佢地幾時發言啊